真正毒嘅人係已經唔再上連登 唔再出街

見到有post講一個人做乜做乜先叫毒，其實我想講一個人唱K睇戲BBQ都唔算毒，真係嘅毒係永遠不出門半步，甚至連登都唔上。
毒嘅最高境界係目空一切

不服來辦

應該無嘢毒得過一個人在k房唱"從不..."